[Ben Simmons 5年170m] NBA 19-20 Off season 討論區 (27)

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

5年170m
冇射波

Po 霸

Lm

笑撚左

你自己冇撚柒用成件傻閪咁群撚埋保齡球度都學人牙斬斬

收收皮先啦

你估你真係樓豬咩

屌，錯圖

熊summer league 準備冠軍
Brandon clarke MVP

Summer league咁快完 仲有幾個月有咩搞

睇番足波

我係樓豬又如何，唔係又如何
btw唔係

最近嗰次你想笠帽畀我，點知我咁啱唔保佢

就快戒嚴

你咪撚再保0bo，否則割蓆

發夢

佢最近開啲po係衰，冇嘢好保

火箭幾時先簽到二姑呀

岩牙 等多一個月又有4大聯賽睇

戒囉，最好停撚埋港交所

都唔係最近

出嘢換啦

網上世界交易 輕鬆到

之前保咁多次，依加又割席牙

邊撚個群鳩保齡球我反鳩邊個

網都CUT撚埋你

出Gordon 換不如唔好換

二姑呢個年紀唔值一個首輪lor

戒佢老母嚴咩

你話721開真槍我反而會信

1800萬熊仔有冇咁易換得出

戒嚴仲洗唔洗反工

唔撚信 夠膽做俾我睇

開囉. 夠膽佢就開

攬炒囉

型天唔洗返先

佢返夜班

快啲開

真係未撚驚過戒嚴，佢夠膽就戒

到時睇邊個死先囉

唔會

真心 夠薑7婆就戒嚴
睇下邊個死先
冇出火冇炸彈冇恐襲戒嚴
笑死人咩

佢真係戒嚴 我諗幾十萬人會變勇武派.

到時真係會有雞尾酒.

依個你真係諗多左

你班撚樣究竟知唔知戒嚴係咩意思

屌番幾箱水同牛餐肉先

到時廢老藍絲咪又係話示威者搞到咁

吾知 小妹16碎 哥哥講黎聽下

攬炒

司法同行政權由軍方 (警渣) 接收.
即係由暗轉明, 同而加差唔多

但一玩直接焦土

我支持焦土架

If we burn you burn with us

黎明前係最黑暗

詹士95就差唔多
咁都有97

嘩狼仔追番咁多

做乜佢地都屌架啦

琴日真係有人講"沖下立法會未算囉,做咩打人"

接受程度up

踢佢兩腳咪算囉 做咩打死人

我聽到d藍絲話 講句撤回洗死咩
錯都認左 點解唔滿足班人 滿足左就無藉口出
不過獨裁政府係唔會做呢樣野 驚你班奴隸得一想二

踢佢兩腳咪算囉 做咩打到人殘廢

請更正 係自衛
你班垃圾死差佬唔斷人後路使搞到咁

依加一聽到TVB報新聞就好撚忟憎

仲睇

茶記呢啲好難避免

老豆睇住TVB屌政府

全民轉台

泛藍對"暴徒"個接受程度愈來愈低

佔路 > 圍狗屋 > 沖立會 > 打狗

屋企人睇

我成日轉鳩去NOW同Cable佢地又黑鳩我面

我唔係度/我去訓教佢地又轉返cctvb

今次打狗都無反彈咁滯

之前佔路已經好暴力

黑你面大大聲屌佢，當佢哋0bo

主要入黑警ntp真心搞到唔少死廢老

上次MK已經係

但一定冇入個廢老鍾意嘅商場咁震撼

而家佔路變左基本野

今次林鄭玩撚大左,CCTVB都幫唔到

今時今日洗唔到啦
當時得幾個大台可以做到live
當然資訊可以控制
但而家人人都live得
所有人都做到文宣
除非斷網囉
但一斷大家都知咩事

沙田算好，下次入APM/黃大仙中心嗰啲真係

我住沙田都諗左諗咩係ntp

死驚犬敢入APM 一定比人打到仆街 , 路又窄 , 中間又任扔野

西九龍中心

過山車

下下入商場玩都幾係野

遊客又多

游擊係咁

都係個句啦
沙田入商場走係必須
斷巴士你唔經新城市點坐火車走
擺明黑警想玩困獸鬥
同今次唔好同我講做咩唔走
個個情況唔想死嘅 一定要焗打
新城市冇財物損失算佢好彩
有嘅究由自取 自己放黑警入黎圍市民

啟勝

但真心個日係必要先入去
你估啲手足好想係商場開拖咩
好撚難走

721 , 金鐘見

而家灰熊都唔急佢橫店重建做乜益你哋呀慢慢等. 邊個有靚offer佢咪畀邊個囉

已經好好人waive咗Howard，開善堂咩

候活回家定番箭？

含撚啦去

咁暗嘅

部機無電

Bob Myers: Warriors Didn't Acquire D'Angelo Russell With Intent To Trade Him

馬刺個咩Walker 堅勁

我仲以為換aw

騎士 dlo 性頓 garland
唔撚信

Mid range幾準

無tyler herro??

高後衛

6呎10 SG

唔係 6"6 咋咩

一定有6呎10

Lonnie Walker IV 喎

你計埋頭髮？

The Cleveland Cavaliers have expressed interest in Dragan Bender.

明顯係
食蕉玩膠

97分 overrated

騎想做垃圾回收隊？

上年玩膠姐
今年復活啦

上季試完M. Chriss, 來季就試Bender

全力詹回歸

hupu因為2k rating發哂癲

話罷玩個啲都唔知有幾個真係有買

大陸閪一貫作風, 唔買, 裝老翻再大大聲笑柒人

禾個Edwards刀矛

電訊總局有批文比你出新驚乜

講起老翻諗起迖狗

不嬲無睇同留意佢.
係今次先知原來佢咁多 Fans
其實大是大非, 一個人咁出名啦, 啲 Fans 都叫佢回應下都可以唔出聲既.
仲洗乜估估下

比人發現左住警察宿舍

達狗就係唔想得失支那市場丫嘛

大j 香港第一YouTuber

呢個係屈佢

又真係有人信

屌係咩

不嬲唔同意逼人表態
大把連登男神女神無出聲
張繼聰 謝安琪 黃子華 古天樂 李佳芯...etc
真係未有耐先輪到達狗

佢唔表態我會覺得失望，但唔會係要抵制佢
根本係好多haters借題發揮

如果係真嘅話勇士狗衝啦

佢好恰吖嘛
本身公關又鳩

依家都唔TRADE得

唔好話相反立場 連唔表態都要比人打壓 仲講咩民主

追下你地傾政治野都ok

邊個同你講佢地講緊民主

迖狗唔係一係就提都唔提 一提就講啲勁中間 兩邊都岩睇既野咩

一句講晒 支那人基因特殊 幾千年歷史都係咁

吃得苦中苦

政府淨係識拋鑊

廚房慢慢拋啦

5. 大雄打多啦A夢 然後大雄話 因為你唔幫我 所以你係幫胖虎既

吹到詹屎2k同啞仔同分

騎牆到到都有你屌撚哂佢吖
你要玩呢種二分式鬥爭學老共唔該你強勢先玩（當然好多人以為已經係）
你弱勢唔該你玩老共未當政個陣玩既
佢呢D俾到盡次要敵人
咁有心情鬥既你都好多人要鬥下

唔滿意前定後

前啦擺到明
啞仔點都高分過牙詹

啞仔現役最接近MJ
進攻頂級

咁都冇99真係唔抵囉

心計都高好多分啦

奶中共鞋底都唔比

系

佢連騎牆各打五十大板type都唔係，之前最差只係戴頭盔鳩噏卸膊type
如果要打到佢咁全部facebook ig無出過post嘅普通人都要打啦

季中會升到99啦

達狗係衰在個Expectation有落差

以前明明都肯講政治同反政府
依加紅左就潛水

同時間佢D對手
一個大J一個伍公子

我係林書豪

不嬲唔撚洗理

搏同情想降溫

收收皮先

=保齡球一邊話會改引傻閪同情
邊一邊繼續做傻鳩

請問你搵到工未

大丁真醒
反而乞衣份人係咁

你FANS屌呢樣就啱
唔係佢FANS既你對佢有咩期望可言

大J起碼肯承受都冇左6位數收入

伍公子就慘嘅
依加先平反到

有會通知你

我以前係佢FAN屎

咁隨你囉
問題係街外個堆呢個都好難成理由

我係高登年代已經話伍乞衣無錯
打開以前jtv,依家twitch streamer呼籲觀眾donate買設備正常到無倫
個陣我俾人屌到仆街

大J 以前咪又係幾個月一條淘寶開箱 唔知佢有無刪到
佢一定計過數佢無左D支那手機GAME 宣傳會無左幾多收入
而且佢本身係神枱級+有日本水已經有排玩

洗唔洗wtsapp通知你？

On9的

又拉0bo

其實點解佢上到神枱級

同笑波子一樣 你永遠唔明點解佢地有70萬訂閱

岩岩睇睇笑波子成85萬subscribers cls
睇到好尷尬，睇幾秒頂唔順

大丁d片好多都垃圾
係反送終後先多好多890後追

以前睇Eminleo
佢做左深圳政協之後係咪冇再上水

冇記錯佢爆左做政協之前已經係唔玩一段時間

無睇過香港youtuber

其實達狗係唔錯嘅

我睇個外國打機Channel睇左至少7年都仲係890k上下

比起香港YouTube界三巨頭
好好多啦

不了 13年已經放棄左佢 成日拉布

伍乞衣初初拍片 佢都仲未中學畢業
有一集係學校last day帶D同學返屋企玩啤牌
仲有佢表哥條女阿倉鼠好撚正
同埋同薑檸樂一齊屌鳩d觀眾話佢地似樣
不過呢D片已經無晒

錢錢

雲玩家

Top 5 shooters in #NBA2k20

Stephen Curry - 99 3PT Rating
Klay Thompson - 97 3PT
Joe Harris - 94 3PT
JJ Redick - 90 3PT
Buddy Hield - 90 3PT

kcp underrated

冇dlo

正想講

正常

Brian Windhorst：Chris Paul’s preference is to get traded to the Miami Heat, but Miami wants their 2021, 2023 1st round picks back from OKC in any deal for Chris Paul

CP3 + Noel + Adams = new lob city

okc擺3年好過

死老餅

Joe harris真係好抵玩

應該喂到水行俠得分career high
但自己miss 2-30場左右

Rebuild唔會出picks啦又唔洗要成績
但波縮就

叫波叔做助教，學下場外校波

最後一年買斷去湖痴冠軍啦

迷羅按4示

我羅最小都94啦

隻揪大會？

成場運動最肉酸就係迖狗

明明自己靠支持雞蛋上位，忘記初心都算
D fans , 打手死話佢靠on9上位

博香港人69得十萬八萬人出黎，條例照過就炸炸帝死留出黎，點知低估左成場運動既影響力

D驚犬，奶共狗就各位其主，明知佢咁賤

迖哥就成塊照妖鏡咁照出黎

類似

唔同意

迖狗係靠民眾，係靠雞蛋支持佢先上位

明星偽人唔係

有睇開都會知個轉變

有咩意思

冇FB Account

想睇你VS 0bo

0bo唔反擊
臭g一面倒

睇過幾次達狗都覺得好on9 就冇再睇
講開達狗 佢俾人追住黎屌 其中一個好大既原因都係d達粉
之前成日幫佢護航 人地屌達狗任何野都一定有藉口
條友又懶係野 訪問又話自己想導人向善吹到咁撚大
點知到而家呢d大是大非既時間 讀新聞就避而不談
而家潛撚埋水 再對比下佔中個時真係收撚晒皮

唔駛佢好似大J咁走咁前
TVB 偽人都敢IG 留言，be water 著黑衫都無比人封殺

唯一解釋個撚狗簽左d支那約要佢封咀

會改

我幾時豬過

係

D人係屌佢忘記初心

導人向善？屌佢老母啦

佢幾時係靠雞蛋支持上位
sleeping dog已經上左高峰喇wo
個陣2012 邊有人分咩反唔反支那

比人踢爆係jim9

靜也WIN臭G

講起謝安琪
之排俾人爆張繼聰個細佬係差佬 又有post話佢del人留言
都有幾頁屌佢啦

幾時有

掉轉講
佢最少都係靠高登支持上位

佔中個陣支持雞蛋佢人氣就升到最高

sleeping dog個時所謂既高峰咪又係高登仔睇多
雞蛋之後先開始去到全港出名 又拍廣告又盛

我唔知佢邊段時間係最頂端啦
不過宅男的24小時已經略有名氣同佢自己初初開台日日係高登直播台開PO
又搵阿羅網上去傾計
去到SLEEPING DOG長期8000人睇肯定唔係靠支持雞蛋上位先

你迷皇已經輸左俾靜也啦

會計權我屌你老母

真正由打機直播台主變接廣告，跳出網路世界應該係14年後

冇記錯靜也覺得我高質過臭G同你

財源既話 一定係雞蛋之後既事

...俾on9睇得起都唔係一件好事黎既ching...

證明都一樣on9

屌你老母麥一輪

請尊重

今次我撐麥當勞

搵唔返之前CAP你舊年季後賽打飛機D圖
有無人有keep低

i tell the truth

雷霆 co3 trade ben simmons 重建完成

食屎

今晚我返去燒撚左件暗星佢

屌你老母

恥與為伍

搵靜也幫你吹啦

Cp3

靜也係咪死左

刑天

76人又重建過?

仲有大帝唔怕啦

之前我整 唔記得邊個PO 搵唔返

應該搵返早2年臭G講我皇vs kobe歷史地位個d留言

除左熱水有興趣
其他隊唔會要

佢不嬲有mon post
一有人吹奏我皇就會出黎屌兩句

個時未知咁多FOJ D惡行

比如搶人MVP個D

咁上年18年單騎個陣知喇掛

換埋co2囉

我地3號已經Retired
唔需要另一個3號

我一早講foj 黑kd mvp 黑okc 冠

仲比人追住屌

主要係開放辯論（互屌）
目的係唔同立場嘅人都睇到對家點諗
再互相抽擊 真相越辯越明啫
因為係自己page po多數都係贊同自己嘅人回番

可能佢有份

九成會變洗版，抺黑

猢狗全面進場

都想睇下會點

佢自己話以前同廢老波有仇
9成有份啦

突破盲腸..我承認你係高質過臭雞
同我有得揮

其實即係好似forum咁
最後鬥人多

同埋不限政治個人想
體育
打機
溝女
叫雞等嘅topic都可以出po互屌

算把啦=.=

呢個長期

廣東歌@ghill

不過都想一班人出篇水蛇春咁長嘅文互抽

咁咪 = mini Facebook

=以前鄉土av vs 冰風

重現下應該幾好睇
然後留言又互屌

我都想睇下班溝女大師點用理論打一篇長文屌9對家

例如？

哂鳩氣

都唔知點解溝女要人教

根本直接教人點賺錢就得

你應該唔使學

呢啲天生，無得救

學溝女緊係搵鬼王
教人食女人二手飯

單身

想睇雷狗點清CP3

最快就係殺左佢

搵ryo蛇殺咗佢

下 關我地箭迷咩事

事不關己 己不勞心

係你地引起

起碼唔係A0

Ryo蛇岸已上
以後同波縮再無關

Morey簽的約

數字唔重要

我地就話貼pick送走條廢老姐
雷狗可以點清
仲要CP3講到明 唔會係雷打波

雪3年，迫佢退休

占占為救兄弟 底薪加盟雷霆

雷都可以貼pick既
睇下佢自己有幾大決心囉

貼黎無意義

Rebuild 點會出
Tank又唔洗要成績

其實我覺得小牛可以試下trade CP3
得佢地有cap食
CP3+Doncic+Por

波縮咪唔好打囉
雷有咩所謂

唔好再害人啦

無可能
重建隊pick=命根
同埋為咗送走cp3貼pick好反智

有future Nash Brunson 不了

認真想法
反正比cap space小牛都唔會有乜作為

cp3衰極都有個腦
有佢小牛可以即刻上西6-8

得罪講句 垃圾一件

@0bo

@保齡球

0bo都唔知睇過佢打波未

Tim Hardaway + Lee + Brunsen = CP3

已經可以成立

認真問 牛迷點睇？

他00後

老老實實幾抵換

想G Steve Blake有幾勁
利申10後

問John Stockton same level

Stockton好似好廢

垃圾嚟冇ring

KCP = jordan cup數

係

成日話Malone 同 Blake 係One of the best Duos of all time

心諗
冇冠嘅廢物有咩資格同人比

小妹00後唔玩fb

啲老野 八九十後先玩fb

系
老餅先玩fb

咁又冇咁誇，但應該去到Michael Cooper / Byron Scott level

台仔sky狂屌大腸

有冇人覺得Byron Scott 比人低估得好緊要

Kobe final game臨尾對住Scott，大家堅定信任嘅眼神就知佢有料

Sky把聲難聽到極點

Jordan Clarkson定Jordan Farmar

Jordan 退休果兩年又唔夠箭打冇計啦

屌啲咩

開個po問

Jordan Henderson

講咗貼pick清warren, JJ 同埋往下Cam Jonson
James Jones的確達到自己目的
但過程太粗糙

明明可以累積更多戰力又唔好好利用

之前咪有人分析過James Jones 大方向好清晰但係asset management垃圾

JJ結果論
唔理過程
不過其實大腸點整都係咁

又比人拉

聽到班傻鳩仲吹奏緊Jeremy Lamb就知連電腦都買唔起啦

記得個唔知2k12定13定14版
仲有支那人keep update roster

覺得jj要當負資產賣有d on9
本身都覺得tj貼野清on9但諗諗下佢都未必算正資產

又要唔講又話一直關注
做人無公關真係食屎

2k戰神

2014講到依家都係Lamb

點解發癲？嫌邊個低？

Austin Rivers

嫌foj高

洗版洗左成日

2k13戰神：Dorell Wright/意粉，3分點射都入

LBJ 95就差不多

問LBJ表現憑乜就洗版KAWHI斷腳都94，玩具50cents

今集2k連Butler守可愛都被狂撚

反映現實

仲有conley

2K13 啲3D全部勁到離晒譜

頂儘 Blake level

又Loop

今集2k用floater屈到...

你哋喺邊度咁快玩

仲係19

上面jm9

12廢笛勁到癲
=依加curry

佢不嬲都勁，依家都係 @太陽fans

The Los Angeles Lakers are unlikely to sign J.R. Smith once he clears waivers.

有集lavine好勁

d 控球

一下半下都叫控球

企開啲啦dllm

髮膠叔是咪痴撚咗

出緊圈

仲有蜂同Nets出名底弱

要lin好過

兩個一齊lan去中國

係，weak 到

燈lin is ok

this ok

Sick c la

lin仲靜過jr買斷
去定cba

心亂如麻ing

JR當年去大陸好似好撚屈機

去到CBA都屈唔到機嘅食屎啦

3队争夺林书豪，篮网480万2年最有诚意，快船1年80万希望最大

篮侃07-16 09:50

交易市场开启已经半个月，林书豪终于有人报价了，而且是3支球队的报价邮件几乎同时到达，似乎有对林书豪展开争夺的趋势。

据《每日体育》报道，在长达15天的等待之后，林书豪终于迎来了第一支报价的球队，在他收到第一份报价后不久，又收到了另外两只球队的报价合同。最先报价的是76人队，随后快船和篮网也向林书豪提供了一份合同方案，目前林书豪没做出回应。

据报道，美国时间15日晚，林书豪收到了76人的报价合同，他们表示愿意为林书豪提供一份1年150万美元的合同，其中有保障部分为102万。随后收到篮网队和快船队的报价合同，篮网愿意为林书豪送上2年480万美元的1+1合同，除了第二年是球队选项外，没有任何限制，显得诚意十足。

jimmer

呢件好屈
但JR個種係450分食生菜咁食

去艇

佢試過70分

想幫佢feel excited

去艇上陣時間多d？

係嘅
Nets 76都已經有2個non-rookie guard

不過你下次可否google tran咗先

電話唔方便

艇又跟kawhi攞冠軍

當吾皇冇料到

係

鬥快吾皇應該會斷氣

都係打慢啲屈身高啦

六呎八打控球後衛屈身高都唔知醜既

jonathon simmons 邊個要
有大約唔要 要3年18m 仲要第3年比人waive埋

去火箭PLZ

好似刀三張幾了？

1989

好似得中文網有咁寫
美國個邊好似無消息

唔係fake news掛

簽前我騎神射丁尺屎密夫算啦

唔洗ff
有offer都算，仲話三份

咁搶手唔洗等到今起今日啦
支持佢回家

感謝明燈

Morris原來係自己背住Rich Paul同NY傾完之後飛起馬刺

虎撲7月17日訊 據尼克斯記者Stefan Bondy於7月14日報導，消息人士透露，尼克斯前鋒馬庫斯-莫里斯已經炒掉了經紀人里奇-保羅。 Bondy後來報導稱，莫里斯與保羅分道揚鑣是雙方共同的決定。
此前，莫里斯在自由市場開啟後曾與馬刺達成2年2000萬美元的口頭協議，但最終在重新考慮後，他選擇了1年1500萬美元加盟尼克斯。
今天，據《紐約郵報》尼克斯記者Marc Berman報導，一位消息人士透露，對於莫里斯不遵守跟馬刺達成的口頭協議，保羅並沒有直接參與此事，而是尼克斯和莫里斯一起商討 了一份新合約。
這位消息人士還透露，保羅更希望莫里斯遵守最初跟馬刺達成的口頭協議，正是因為這一事件，雙方才分道揚鑣的。
莫里斯在上週末曾透露：“我得根據對我及家人來說的最好情況來作出這一決定。這並不是冒犯馬刺，我很尊重他們。”

仲未有消息Vince Carter 去邊隊

賤人黎

顏面何存仲講到想打多幾季但而家已到無人要
畜龍接番佢啦

嘻

2k12永遠不能忘記隊太陽3分準到
nash dudley hill瘋狂good release3分雨

Dragic?

哈哈

火箭變第一ON99?

認真如果BEN閪 夏天練到射波 真係champ撚硬

MB 第一座MVP

我睇好艇做黑馬

咁易咩

唔玻璃再講

火箭主帥邁克-德安東尼作客NBA記者Adrian Wojnarowski的博客節目時表示，他不會對球隊打法進行大的改變。

「我只是認為哈登很可能是史上最有進攻天賦的球員，我們會對打法進行小的調整，但是如果說我們之前的打法無法贏球的話，那這就是胡扯，大部分比賽的勝負都最終取決於1到2個回合的表現。」德安東尼說道。

Details on Ben Simmons' five-year, $170M contract with the Sixers: No option in final year and a 15 percent trade kicker, league sources tell ESPN.

波縮個trade official左

Cragi Sager

? trade去邊

OKC

哦 仲以為okc再trade走

5日冷靜期

官宣左係咪姐係季中先走得

Trade 唔駛

簽約先要 trade唔洗

個表得啖笑，艇有當今第一人得5%win finals?

你sure係當今?唔係歷史?

paul george第一人？

豬八字牙

現役最接近MJ
進攻頂級
史上最強防守

進攻頂級真係睇一次笑一次

8千分進攻頂級現役第一人，下季就拎個得分王比你睇

啲人話係咪係囉
30分當食生菜
咁生涯應該穩過3萬分

30000分輕鬆啦

有啲掛住係Playoff大大聲屌鳩人個班fair weather fans

包括班我勇同啞仔代言人

同埋瘋狂踩廢Lin個條煩膠

咩廢lin

得罪講句，無論足波定籃波，叫Lin 都係垃圾

下季占湖狗惡曬
你開心啦

幾時退休

lingard 當今100大翼鋒之一

U幾時帶領熱狗出黎打驚犬

Chih Chieh Lin勁過Jeremy Lin好多

Lin 登都係垃圾

比學友打到收左山了

回家了

都係潮迷勇武

去香討了

曼迷最勇武

鄉土成堆0寶FD子

屌奶星魔狗走左都仲魔性

真

保齡球應該去鄉土R FD囝

你退都未到我

你咪係其中一份子

收聲啦醫神權

2k rating 咪嘈88 病閪87 個debate
d人講極都係病閪無射波所以廢d
真係想知咪嘈除左射波仲有咩係贏病閪？個樣？

剩係射波都夠啦
睇下上年76人身邊有咩人再講

是撚但啦=.=

唔順超咪自己買返黎改Rating囉

唉負皮友，其實佢冇波打啫係你哋冇嘢笑...

禾永生

唔計戰績 淨係兩個人所有skill set去比
咪嘈得中距三分同罰球係贏 其他咩籃板組織防守效率全部被屌打wor-,-

sor

其實兩件都係垃圾...

賓閪除左助攻叫有隊友幫到手其他仲關隊友咩事
佢防守傳波意識
甚至進攻都只係易針對而唔係冇進攻能力

真

我都覺得病閪一日唔改d死人態度都無撚得救
但都唔會係拎個浪射肥矮仔黎比姐-,-

閪真係衰喺個態度到

有得比我屌Jenner我都會係咁

唔關女事啦 條友真係太自負
再望下mb

屌完咪練射波 又要撚狗又要食雞又要搵沾狗打卡煩唔煩

embiid一定會繼續進步 睇佢輸完喊到豬頭咁就知

最怕佢對腳頂唔到好多年

76人用佢用得幾節制 唔會點chur佢 應該冇事既

有時呢d野唔係節制就冇事

仲用左張相黎做icon
臥薪嘗膽

其實平時睇佢d chase down block真係睇到個心離一離

喊兩喊都臥薪嘗膽

關你撚事

食屎啦麥一輪

SOR睇錯名

有預感浪花兄弟出返來之後，
會推到wcs做聯盟第一中鋒

表弟一世無冠！

沾二季
驚乜

講2k點可以冇美國之子AD同榮叔 點樣計到高過Jokic

AD高唔過jokic?

屌

湖狗嫌ad唔夠勁
寧願要ball

表弟最高

ben 咁既心態頂盡all star 級數 反而mb 想做 super star

淺藍衫

減肥先啦

AD打PF jokic打C位 本身就mismatch 加上身高體重又慢到PK capela打佢都勁醒神啦 但比個人能力jokic進攻策應籃板頂級 AD進攻防守籃板頂級 加埋球隊成績 唔應該差咁多囉 唔講jokic講EB都唔應該低過AD 至少同級

youtube煩撚到...

今日要同大家介紹一隻game 就係萬gu gu醒喇
仆街連個game名都可以講到一舊舊

2k能力點樣睇埋球隊成績
頂多數據+印象
咁AD不嬲數據魔人 有咁既分數好正路

AD根本就吹大左 如果唔係點解all star係後備 唔係正選

覺得佢進攻唔夠勁 背籃唔夠

如果kawhi冇champ會有97?

kawhi現役最接近MJ喎ching

屌 駁唔到 但係數據狂人西書咪又係得90 仲低過榮叔 點樣唔睇成績呀

2k rating 要計埋戰績？ AD 策應傳控都唔差囉，佢變高之前係打PG

wb 上季又點數據狂魔呀，上季一直傷 命中效率都低哂，所以咪跌rating 囉

佢真係策應傳控算得上唔差燒鵝就唔駛咁既死樣啦
個陣精遲你估做咩要表弟打到SF咁款

2018年kawhi成年打得9場
2k19都有94
今年打出生涯最高分 最高板
自己諗

火箭 無左件垃圾 又有返d希望

之後開季又錄柒

你睇下西書d shooting %先?

big man 黎講 真係唔差喎

咪頂籠中等水平 佢有平均之上都唔會冇PO打啦

kawhi
2k18 95
2k19 94
2k20 97

咁當佢中等水平，佢有邊忽唔值2k 高過jokic?

上年AD 就算得56場，講緊都仲有25.9+12.0+3.9 51% + 33%

明明講緊AD係Top5 player
宜家高過jokic又有咩問題

你用唔差黎形容佢咁油雞策應傳控都應該可以用歷史級黎形容

2k rating 條formula 唔同position
應該唔同啦
轉lavine上pg 都跌3，4分
Pg位睇傳控比佔重
Sg位射波佔重啲
身高又有影響
都唔知有咩好拗

一個打56場 26+12+4+2 51.7% 一個打多17場23+11+11+2 42.8% 點睇都係後者狂d啦

咁Jokic 既傳控策應big man 黎講係歷史級喎，佢介可以so-called 打 point center

廢鳩86轉SF就91

仲要佢嗌trade me 之後每場打得25 mins

雀到底想點
深度一流但係一個正經PF都冇

西書上腦會唔會屌

效率低咪rating 低囉，rating 講緊唔同area 既competency 喎

油雞計分佢D防守計C位應該好蝕章
但你話兩個邊個更好既球員就真係一個有趣問題

西書
per 21.1 ts% 50.3 ws 6.8 bpm 6.5 vorp 5.6
AD
per 30.3 ts% 59.7 ws 9.5 bpm 8.5 vorp 4.9

傳波2K計C位應該唔加好多分

唔駛嘈，每年myteam到6月就全部99

其實開隻game睇下有咩能力值咪知點計
但點計都好 肯定唔會有球隊戰績先

比高階數據giannis,harden都有97啦

我ps 4 Myteam 全GO 添啦

計帶隊咁booker 咪要長期低過80

2k其實睇model同章多過睇數值

其實96都唔差

2K黎計，athleticism 同 defense 兩個大areas 都已經扣哂分

又想講base 11 base 8？Myteam 6 月開始已經全部20 hof badges 起跳啦

家陣撚有章同模型俾你睇咩
又唔係講好唔好用
係有人當2K能力值係兵器譜咁睇當排名黎嘈同打J咋嘛

go即係本身99，
靠鞋 coach上果啲係假99

班猢狗囉
雙人組avg. rating最高就成地精

其實最大問題係lag機，
一lag roy同base11都冇用，
反而順手掟中速果類仲好

即係點 講下隻GAME用咩去評分都係打J?

唔計myteam la
myteam我都冇打好耐

我覺得唔洗太執著數值
出個下屌兩句咪算

我見啲傻閪又話罷買，又屌到面紅耳赤話唔值唔值就覺得戇撚鳩

本身佢地有買再講

佢地睇完ovr rating 但又唔禁入去睇下每個category 人地點計 用2K既計法，AD 高過Jokic 真係好合理

認真後期FOJ雖然仲係96

但廢撚到笑
冇射波罰球屎

剷到入去冇熱區廢撚到喊

條女叫咩名

佢地仲講緊Jeremy lamb
應該仲玩緊2k13

雖則你講得冇錯
但2K20有得睇喇咩家陣

其實咪又係咁上下咁計法

3分幾準喎

amber

Ad自主進攻不嬲唔合格

不過佢finishing 應該係歷史級別

家陣得個總評咋喎冇詳細能力架喎
點禁入去睇下每個category

Ad 策應好普通ja wor

佢啲highlight 勁悶

遠距神射同射程無限得銅

3分空得79
準條撚

我myteam 用佢go signature series 雖然d stats 同badges 好屈，但個model 上籃成個麻痺仔咁，好易比人block

無啦啦推咗咁多頁

討論打機d分把鬼咩

用上手幾準

因為好悶

3分頂點用curry做標準
curry就係滿分
其他人都係慢慢扣落去

有無IG
把聲好淫

年年刀係滑雪

我屌你老母

柒到咁都岩..廢老波咩料呀

你垃圾

反而Tatum 章唔勁但好好用

myleague 三年內一定變superstar

手唔夠長嘛，我用opal limited都覺得佢廢，
其實字母個模組應該最勁，
唔計後期果張oneal太bug

一般貨色

睇youtube基本上一條片見佢兩次廣告 煩撚到
最慘係佢連個game名都係lur過去

好早我已經話佢自主進攻差,好彩開發到射程

面框都好少少
背框直頭無

你係想像唔到ad 有play 係背框同隊友打two man game

啲矮撚全部都係廢

討論完呢個仲有咩ESPN個D球員排名
再唔係ONEAL個D擺張圖咩TIER幾個D
又嘈下
唔係幾個月點過
睇WNBA咩

張Oneal 我用黎打PG 同埋之前tto Oneal + DRob + Kareem

屌
好撚正wor

打鋪J先

其實佢面框威力係OK
只係佢太高控波好難穩

佢一背框=傳走，易估到

嘈緊個2k20 rating

廢老波..bad taste

真LBJ 放1 號位算矮

咁都正

我個黃面婆都靚過佢-.-

錯post

CP3 OP=垃圾卡

我係用yao Kareem Robinson 259 foj，
張oneal其實得兩個問題，
出手極慢同對矮仔埋易甩波，
但佢好似有tier3 crossover speedbosst，
同埋極少有嘅執行者章

derrick williams=2k11妖人

係睇錯名

我第一張就係拎佢，
廢到仆街

我post up 流，唔同d 傻仔鬥3分

Anthony Randolph 2K13 MVP level

佢話paul唔比佢知有ny個offer

post up流應該要玩yao，
執板超勁

田徑金塊

lavine 2k14定15好勁 係咪都飛身dunk

係公司電腦上緊連登啊

我屌你老母醫神權

2K18都仲係

入面得條link 你睇到標題唔禁入去洗死呀

2k16我用木狼打到史上最強十連勝

佢係咪有無碼破解個個

想念0bo了

正撚到癲 琴晚J左2Q

咁多

俾偶像拋棄
臭雞舊年7月1號都係呢個表情

求Bjai死魚圖

好早睇過

Hart都坐得中間過b仔

死老豆咁款

Bjai垃圾嚟

B仔長期都死魚樣

絕殺都係咁

drose

執行者其實有咩特別

其實好多章我都唔知有咩用

執行者 壓血7combo

壁虎手

執行者係有時上籃時機柒左，
佢會自動用身體bump開一件，
然後wide open throw波

善於表現、職業楷模、兢兢業業依堆有咩用

呢啲你睇返描述就明，
不過其實能力同章都唔太差嘅話，
2k一定係模組最重要

想問下你地有冇玩過2K SWITCH 版 會唔會好廢

何必呢
閹割版

爭好遠架? 我平日無打開機 買左部SWITCH比個仔玩 想試下打2K 如果CUT太多嘢就算啦

你玩開咩mode 先

PC版屌打了

PC版衰外掛

如果唔係有Cyberface依樣真係完美

生無可戀

玩單機算

無打開機呀其實 我見今年好似好多隊好平均咁想買嚟玩下

今日前NBA球員查爾斯-巴克利在接受採訪時表示，他認為76人是下賽季的東部冠軍熱門。

冇玩開就冇所謂啦
9月先出

比佢燈死啦

隨時燈到變速龍 back to back 東冠

諗起以前垃圾電腦 玩live 05
無display卡
入到場成個畫面黑色 得10個球員同2個籃框係黑色畫面跑黎跑去
連邊度係出界都唔知

唔關部機事

關個人事

垃圾KuENxMac

咩係kuenmac?

2K13 Iman 好撚有potential , 第二年已經 88 rating , 防守大鎖, 三分又準

整返個大掃把先

有冇人會玩2k20
想玩mypark開個手長防守怪我

賤種權12年已經係占狗

我都諗住係咁
諗緊6‘9 SF定6’11 PF好

09年已經護緊主

我成日想開隻廢鳩
但開完個d settings真係廢鳩

啲留言好搞笑

繼續屈我從來唔玩鄉土

屌奶星睇睇下見到自己=.=

我都唔記得留過言

我覺得榮叔技術層面的確係唔差
rating高好合理 只不過打出黎好廢姐

電腦用咪屈機
完全冇得守

其實James eq真係好高...
如果唔係$tern係佢啱啱打波技術同eq未完美黎個造神計劃整到佢有no foul光環...
大家唔會對佢反感...+the decision...
佢真係個super star

This ?

no

樓主咪係佢
佢夾硬屈9落我到
唔係正常人點會無啦啦搵呢D名既post

又叫權

又迷麥當勞

我唔解釋啦

諗緊買pc玩定ps4好

唔玩myteam mypark=pc
玩=ps4

正常人=game都唔買

pc係咪用唔到ps4手掣
pc多d frd一齊玩 但玩慣左ps4

用到

呢句真

Agger

想問下我地潮人下年奪冠賠率係咪最低

垃圾隊仲想奪冠

有老表點奪冠

好恐怖，好似冇左靈魂咁

其實轉下隊可能仲好啦，明明上年個更衣室立立亂，轉下隊多D上場機會可能仲好啦
DLO一轉就ALLSTAR，RANDLE都係千萬級正選成員

BALL仔同B仔可能轉隊大爆發，HART就應該係咁上下，始終上限唔高，同鄭俊宏應該下場一樣

牙fred = career high 42分得分能手

5光十色變發配邊疆
係人都西面

牙fat總會拎一次最佳第六人

由LA變成去New Orleans
個生無可戀嘅樣出晒黎

有工開，要感恩

利申未有機會感

等這就是灌籃第二季就有工開

屌 用英文啦

要30隊offer

Reddit

有冇巴打知下年波衫 同今年有冇分別？？
有冇轉新款？

我湧logo微調

等睇city edition

火箭換左款
其他暫時未知
City, earned同classic 就年年唔同

我湖仲未有earned

想買勇白色個件知唔知會不會轉！
？

咁要等出年

以前鄉土籃球板好高汁

有classic架咩？
有無例圖？

唔知點解，唔係official出既news，所有其他media出既okc報導我都唔信
okc太多突發

最新報導指okc會留cp

btw，而家球員工會主席仲係咪cp？

其實new orleans都ok
去奧克拉荷馬就真係喊出黎

又笑鳩波縮

唔係笑9佢
Okc 真係村黎

波縮係其中一個最有說服力既人對呢個問題

Cheick Diallo has agreed to a two-year deal with the Phoenix Suns.

好似已經係個邊打過兩年

其實唔係大城 所有人都生無可戀

如果細城轉細城應該無野既，但係LA咁繁華既大城轉去個城市仔就差d既

其實真係冇個地方夠LA比

LA真正繁華大都市
New Orleans只係個港口城市

史隆

紐約得唔得

NY/Washington ?

拎LA同NO比啫
拎埋其他點比呀

7月18日訊 近日NBA球員德懷特-霍華德在做客一檔訪談節目時回憶了當年與科比發生的衝突。

在14-15賽季常規賽揭幕戰火箭對陣湖人的比賽的第三節，霍華德與科比發生了一次沖突，在一次籃板爭搶中霍華德面對科比的拼搶用肘擊回應。 隨後科比對霍華德說出了那句經典的“soft！try me！（軟蛋，動我一下試試！）”。

回憶起這段往事，霍華德笑著說：“都已經過去了，我當時太年輕了所以沒有處理好和科比之間的關係，在場上會發生這種矛盾主要還是因為我們倆之前在湖人合作得 不那麼順利。”

“當年在湖人效力時我和科比的步調不太一致，我感覺他很難忍受當時我的那種狀態。我在那時完全是在用一種享受的態度對待比賽和籃球，而且不太嚴肅 。”霍華德接著說道。

“說實話，當科比說我'軟弱'時，我對他有些憎恨，因為那時我覺得科比誤解了我，他用軟弱來形容我的心態。可我在場上一直打的很強硬，科比的 影響力很大，他說我軟弱之後，所有人都認定了我是個軟蛋。真的，那時我恨透他了。”霍華德接著說道。

“可時至今日我才知道科比對我說那些話的意思是什麼，他是希望我能在心態上更認真。現在回想起他對我說的每句話，我心中只有感謝，如果我能 在那時就听從他的勸告，也許今日就能獲得更多。”霍華德最後說道。

傳奇教練-教皇病危

香港時間7月18日，塞爾特人官方宣佈，球隊簽下了中鋒伊尼斯-簡達，根據球隊政策，合同細節並沒有被公開。
據悉，簡達在塞爾特人將身穿11號球衣，當他被問道為什麼會選擇11號球衣時，簡達表示：他的偶像是綠軍名將格林-戴維斯(Glen Davis)。
據此前名記Spears的報導，簡達與綠軍簽下的是一份2年980萬美元的合同，第一年為480萬美元，第二年為500萬美元，同時第二年擁有球員選項。

LA 好過NY
多野玩好多
NY其實離開左主要果幾個區就比較悶

3個都有個共通點

柏金遜

smoke weed everyday

Big Baby

Big baby

謝巴利落左班未

鷹

trade DDR 去76人啦
JB走左差咁條友

Josh咪幾好，用DDR再收窄spacing咩

唔要ddr，3分太屎，本身外線已經唔射得
josh 抵玩好多

今年有45勝都偷笑啦

大腸今年幾多勝呢

比盡30

睇佢地重唔重用沙域

25

想開個表比大家估Over Under
季尾Bin C
有無人John

希望擦分仔有第一個30勝season

好似話傳馬刺要trade ddr

Barton+Plumlee ok?

換波縮啦

ddr慘變人球

Hexxxxxxxxxxx係唔係出得

出得

有無可能有30

仲未計輸下輸下又決心tank

上年乜傷收皮
唔記得左
幾場好波

話分兩頭

Cp3 比pop用可能好唔同

放棄刷分狗

重用Ayton、Saric=30勝有望

Groin core muscle

KCP 單換ok?

要kcp好過

Daniels/Cook 單換算

飛人流最後傳人都唔要

仲話狗比fan屎

可愛呢?

KCP untouchable

可愛唯一MJ 接班人狗比點同佢比

Pistons, Magic & Bulls are three of the teams that have spoken with the Spurs about a trade for DeMar DeRozan, according to sources.
換到啲咩

Lin salary
$0/ over $0

請選擇

Plumlee好用+唔想要DDR

如果咁都換到實換啦

love 啲女真係好撚正

Dwight Howard Thanks Kobe Bryant for Calling Him 'Soft'

講親自己都有負皮

Try me, soft
I know you, dog

傳速龍有意用今季fmvp 豪神單換ddr

垃圾刺似聽下報價睇下下年開份咩約出去好
因為下年好多人要續
揸ass Murray Jakob Poetl ddr

kcp俾狗屌

你屌

換個isaac返黎做下一個KAWHI OK

牛應該甩d潛力換即戰力啦

而家垃圾刺你當係培訓公司咁
打起左其他隊就隊份大約搶
Boban j Simmons 慢撚 dedmon

湖人簽返magic,Kobe 同o’neal 返嚟組5星戰隊

Rondo KCP LBJ ad cousins 已經5星

Foj 係度玩2k用下年湖roster打j
好撚on9

如果佢想衝playoff
但ddr唔太岩牛用

講晒啲戰術比人聽

佢係咁弱智

有波唔練係到打機

唔死都冇用

廢老淨係拎game 黎打j

上面幾位手足笑下你偶像姐..
洗唔洗即刻咁呀

唉，睇live 睇住佢傷，係小巴喊左

呢下之前果季已經傷左兩次

改個咁中二病既名。。。

我都係嗰季仲有MWP手術後12日復出

呢家興係2K 練alley oop?

lbj+ad pnr =是但扔都alley oop到

傻占好中二病，係ig 控哂全隊做戰術 之後tag 番條友

無牙禿 負皮左佢

damion lee , jonathon simmons有人要未

好難想像一個三十幾歲既人咁撚on9

男人幾多歲都咁撚on9

TA!!!CO!!! TUES!!!!DAY!!!!

你樓下=例子

三張幾都咁ON9

係 會屌鳩popo唔識波
唔聽自己講

有冇人同我一樣
Nba完季之後 轉左去睇時事台

去咗上班台9up

繼Kawhi又一個搞散頭家

做埋樓豬

要搵同路人

有童真啫

開季就會比可愛屌打

龍下個off season 簽番DDR啦

不了

等字母哥

Davis also revealed that Rob Pelinka called him "every 30 to 45 minutes" during free agency.

CP3

又係睇d 唔睇d，段片AD 係joking mode 咁講，因為果時簽緊人圍住佢同LBJ 所以Pelinka 好care 佢兩個既諗法，事後佢地都好滿意

基本上而家成個連登變左cc台

我願望係保齡球快撚啲死

rich paul前世做左D咩
今世咁好運越搞越勁

有冇憎到想佢死

最好運最係識到我皇

TT:

chris paul=地獄黑仔王
rich paul=好運麵包王
大家都姓牙paul 大家都識牙皇
所以唔關事

【運動專欄／李亦伸】NBA東、西區奪冠熱門排名
李亦伸 · 44人追蹤

NBA自由球員市場大致底定，只剩下撿漏(被裁的底薪或低薪球員)，對絕大多數球隊來說戰力已經差不多可以確定。美國兩大專業媒體ESPN和BR也給出東西區爭冠和戰力排名。

ESPN排名：

東區：公鹿、76人、塞爾蒂克、籃網、暴龍。西區：金塊、快艇、火箭、湖人、拓荒者。

BR排名：

東區：公鹿、76人、塞爾蒂克、籃網、熱火。西區：湖人、快艇、火箭、勇士、爵士。

我的排名：

東區：公鹿、塞爾蒂克、76人、籃網、溜馬。西區：湖人、快艇、火箭、勇士、金塊。

ESPN相當重視大數據和計算，金塊得到極高評價，但BR不完全看大數據，金塊連前五都沒有排上。我認為金塊是西區前五名球隊，他們例行賽有機會打到前五甚至前四，但論爭冠，金塊還是少了經驗，尤其是全隊只有一名球星中鋒Nikola Jokic。

金塊必須要有另一個球星支撐，NBA四年級後衛Jamal Murray簽下最大合約，他如果不能成為聯盟二線球星，金塊是毫無機會。Jamal Murray擁有這樣的潛能和天賦，他上季季後賽發揮又比例行賽更出色，他是金塊顛覆西區生態最重要關鍵人物。

我的分析和預測跟BR很接近，公鹿仍是東區最好的球隊，76人天賦+球星組合非常可怕，但我還是只會把76人排東區第三。塞爾蒂克天賦變少但更均衡，人手不再擁擠，Kemba Walker的打法、擋拆和進攻方式，更合理更符合塞爾蒂克現況，加上教練能力和防守，我相信塞爾蒂克仍有機會重新成為東決競爭者。

熱火如果沒有交易拿到Chris Paul，熱火在東區仍沒有可能。但萬一讓熱火搞定CP3，那麼熱火有機會成為東區爭冠三巨頭之一。

從ESPN和BR排名+大數據看來，快艇是西區最被看好的球隊，Kawhi Leonard+Paul George雙星合體，兩大超級第六人Lou Williams+Montrezl Harrell 在板凳提最大能量，防守專家Patrick Beverley高昂鬥志和纏鬥性充滿感染力，快艇被視為西冠最熱門，球星、防守、陣容深度、角色球員合理性都是最頂尖。

ESPN排名最讓人驚訝的是暴龍排東區第五。為什麼?

大家都忽略一個關鍵，上季暴龍戰績東區第二，第一主力Kawhi Leonard輪休22場，很顯然暴龍有最好教練和完美體質+陣容合理性，暴龍團隊例行賽不需要太過依靠第一球星輸出。

但暴龍的困境會在季後賽出現，因為他們失去第一球星Kawhi Leonard。

BR非常看好熱火，排在第五，這讓人驚訝，熱火會成為季後賽球隊，但排前五有點樂觀。熱火還是少了進攻和外線，即使Jimmy Butler能帶動團隊、幫助隊友，投進更多關鍵球，但熱火仍需要天賦，CP3會是熱火在東區最大變數。

如果熱火真願意冒險賭一把，把CP3弄來，東區未來兩年會腥風雪雨，一切難料。

今年總冠軍預測，我的看法是：西區如果是湖人或快艇出線，總冠軍就是西冠，如果西區出來的不是湖人也不是快艇，那麼公鹿會是新一季總冠軍。

因為佢個名叫rich

廢mac典解唔打big3?

因為廢囉

屌打眾生

屌你老母

個陣唔知咁嚴重

好彩唔係叫rice
如果唔係佢皮膚應該無依家咁黑

最近有無人見過甲甲

間中都會入黎
你試下講monk vs ball囉

唔明點解馬龍同史托頓都打過湖人

但D湖狗都係好唔尊重佢地

假膠想引人話史托頓幾時打過湖人
之後話係steve blake?

多謝支持

食蕉
quote咁長講廢話

史托頓幾時打過湖人

Sor下次切咗佢

搞咩呢幾日牙權好似弱智左咁多

不嬲弱智

比臭g迫癲左

Charlotte now has Rozier, Dwayne Bacon, Nicolas Batum, Devonte' Graham and Malik Monk to milk as offensive lifelines. Bacon may be the best shot-creator of the gaggle.
甲甲點睇 Monk Shot Creating

中左

Rozier batum MKG M.Williams Cody zeller
廢撚到

MKG Cody Zeller Batum打30場就會傷

等睇Scary Rozier手刃二五榮

25榮點廢都柒唔過露西亞
上年 23mpg得 9+4+3都收到20m 一年

Scary 帶隊東決
伍晃榮7/22二輪止步

改壞名

你贏

咁又係 chris真係平凡左d

我叫chria paul 平庸像我是嘍囉

25榮決賽兩次40+

Charlotte 建隊到依家，有冇邊段時間風光過

選秀選到高比個幾分鐘

講真25榮比人吹大得好撚緊要

ALL TIME TOP 10比人吹大球員佢同佢前隊友佔左2個位

LJ+ZO?

俾charlotte養
Kobe都變lin啦

咪咁 話曬都夫子主隊

差啲入到二輪嗰次

charlotte lin

認同tatum吹大

TMac都吹大左

J.brown 吹得大啲

2000打後淨係養咗walker一個

放走左隊史第一人
簽埋啲垃圾約，pick 人又廢
未來5-6年都唔見會有好轉
Yc都冇得j

Monk = harden

終於可以tank

岩岩睇原來史上最低勝率都係11-12bobcats
7-59，0.106%

Walker喺山貓可以玩到all star正選+三陣都算係咁，心智差啲就成世做刷分仔

唔係10-72?

勝率最低
果年season縮水

80年代好似試過9-73

勝率

一切從resign batum嗰刻已經定咗

原來係72-73 76人

Yes，但同你留唔留低無關

1973 數字人

10-72都係76人

果年垃圾塞68勝

呢度有冇人迷joe Johnson

Walker 係隊垃圾度打成8年
今年唔係出份160m/5yrs,分分鐘繼續留

Brooklyn nets 歷史最強7號

已經唔係了

睇佢對pp個球好型
控到個波勁低

撚狗

之後嗰個垃圾嚟，淨係識I’m done

G7消極作戰，畀大約batum，自己將自己變返lottery team

如果嗰次過到round 1甚至去到東決嘅，lee lin應該都會留

成日覺得你係開燈

Yes he’s done

#neverdone

always 燈

抽水抽佢廢ok 抽傷

仲枉你迷rose

Dlo隻手型能到

雖然好慘
但佢一秒變臉

臭G啟發了我

我迷rose?????

關我?事

諗返轉頭 其實全盛既noah好似仲勁過jokic

笑吓FOJ你就貼Kobe 傷

咪撚ON9

依條咁嘅Bitch除左防守有咩勁過Joker

搞笑，佢射FT我到依家仲笑緊

其實候活應該仲有唔少油剩 依排係咁公開評自己 但係都冇隊要

玩asg玩到咁撚認真
好撚on9

有咩問題

我係Noah hater

同Jokic鬥搞笑

唔好笑

好學唔學

其實我真係好驚呢場運動會失敗

有個七呎黑人喺我前面，但我唔認得佢係咪球星

除左lbj
有邊個球員你係扮反

之前搭西鐵見到bryant austin

Who?
我喺公司樓下見過corey brewer咋

見過香港duncan

今年draft又選埋PJ Washington 呢類工兵

我真心反FOJ

講真保齡球9成都係冷氣軍師黎

90年化莫寧+Rice
之後到Baron Davis個期叫威過下？

最緊要打爆麥當勞

BD邊有威過

好撚難搞

勇士黑8小牛 垃圾irk

叫入過Playoff咁
對黃蜂黎講算威架啦

保齡球日均開1.97個Post

你日均on9 4次

請審題 上面講Charlotte
唔係講黃蜂

你無時無刻都係on9

佢依家比你屌走左
唔敢上水了

過一陣擺低粒膠之後話會改

你分身黎 扮咩

記得有年playoff幾有隊型，
成隊個個戴headband，
但第一輪就出局

當年唔係叫夏洛特黃蜂咩

提醒大家姐

又柒

我係驚有人好似你咁沖出黎柒...

笑撚死
收收埋埋咁多麥當勞
你係咪有份迷

我見到會計權甘能戇狗之後

我有d後悔買左件暗星

俾你買左真係侮辱左件波衫...

收埋咁多gif

最威咪有Lin同廢老聯隊打七場嗰年
G Wallace同Jefferson嗰兩年都係俾人掃走

Good pass

已經黎左我地火箭

好潚

識野呀你

cool

對住Agent 0個球Pull up three 最型

幾時都型

會然個pick咪網比拓柒拎黎換貓王

係
所以係有機會擺到Lillard Roy Aldridge Oden呢個陣

負皮啫係點，值得鼓勵

做得出就唔好怕畀人講

Tobias個pick都係拓換Wallace既其中一個pick

明眼人一看，已斷定是經移花接木製作的圖片

Lma番拓退休啦

Lma低位現役有無top 3

搵人open new post

Jokic>Embiid>Cousins

唉老大/潮迷

0bo / 陳曉怡去咗邊

0寶cc台，陳曉怡摺埋練歌

佢咪樓g

Diu

樓下係賤種

[波叔可能要留okc+樓豬亞洲行] NBA 19-20 Off season 討論區 (28)

樓上上高汁